理性討論，岑遇襲究竟係苦肉計定真遇襲

見呢排大家將焦擺係少女自殺案上，想大家擺返個焦點係1020遊行度。用苦肉計，有大將之風。

對手蠢過隻豬，幫咗民陣宣傳1020 遊行。

邊個落order果個真係on9仔黎

苦你老母肉計

Blocked

肋攻十月二十

含撚啦你

苦你老母呀

陰謀論

blocked

不推文回覆

block 得

咁叫理性，咁叫戇鳩啊屌你老母

負評-> 上一頁

你on9？

你試下比人打到爆哂頭

起底
block
不推文

block撚埋佢啦

blocked

你老母就苦肉計，咁傷流晒血，地下成大灘血

不推文呀屌

弱智 拉

On9

苦肉計玩到扑頭?
而家分分鐘有生命危險

歡迎樓主親身示範苦肉計

屌你老母岑子杰單野我要響國際新聞見到！

全世界同我落
#PrayForJimmy

唔撚係嘛

屌你老母
拉

拉

垃圾po唔撚洗覆

呀sir，你好

你up乜春

衝衝子或焦土派就可能會
社民連就肯定唔會苦肉計
Blocked

屌你老母全家生花柳

Block

點會假呀屌你老母
你冷血架

拉

不推文
警犬

屌你老母

比人打到就死咁
你苦肉比我睇

幾多錢你肯被鐵槌打到爆缸
開個價

咁既說話都講得出

唔好傻啦，你知手足之間果種感情，手足點落到手

好嬲？聽日要見到文宣砌成o既10.20, 你先對得住岑子杰

【再次有圖有真相】令街坊知道1020遊行嘅最佳方法

On9我試下打柒你啊 block

戇鳩，拉

比幾多你肯比人扑到咁

各位要用拉
不推文回覆

呀Sir 晚安
今晚吹咩風？

On撚9

你試下搵何君堯做戲畀我睇

你無腦嫁？

Pull

Block 不推文

唔撚好推

負評不推文

On9，上一頁

（Show Blocked User - 宋慧喬 )

我屌你老母就苦肉計

太重手，唔似

又一隻

block